以為做公立醫院啲醫生好忙，點知

我曾經都以為醫護好高尚
尤其係而家咁既時勢

但原來啲醫生On call 都係係房打機咋

仲要post埋ig story

：send email 去HA投訴
：old news,個個醫生護士都係咁架啦

完全封鎖

樓主死全家（但死剩你）

On call就係有嘢做先俾人call架嘛

唔滿意咪你去做醫生囉

咁其實你想人地oncall 緊個時做咩？ 冇事發生連做下自己野都要擺上黎公審？

oncall=休班，但隨時候命？唔係好熟
如果係咁，打機有咩問題
消防冇出動，咪又係做尖打排球

樓豬肯定係嗰啲度縮到死嘅老屎忽嚟
重要係死P牌狗

死全家啦戇鳩仔

oncall 輕鬆下有咩問題？
樓主不如講下oncall應該要做啲咩

唔好推 手足黎架

鄘葆賢

真心定假膠呀屌你
on call呀大佬

On9 依家佢做做下手術放低個病人去打機咩！？
返工打下機洗死？

小心中共subversion

其實有得break好好，有啲醫生真係可以做足36個鐘。
係咪真係想個個都尿都無得痾先開心？
一個正常工時內應該有段時間係俾員工正常食飯放下break，咁都要拎上黎公審
樓豬留返啲紅包拎上祖國打點滴啦

on9 post,拉

係咪成更都唔可以放鬆休息下?
你返工係唔係做足全日啊?
咪撚ON9啦你

On call係咪連覺都唔俾訓

連on call都唔知係乜

好心自己google下先衝出黎柒啦

樓主快d走

On call呀on9

on9

你返工蛇王去痾屎仲撚耐啦

on call打機有咩問題
候命緊咁放鬆吓又要比你屌

on call有緊急事要即刻返去
打機等call都唔撚得？
支持被公審者出賣朋友
睇下樓主咩料 咁撚on9都有

巴打你個名好撚貼切

唔係乜係on call，但又要衝阻黎柒

休息打機都唔得？收皮啦

好慘，有啲空閒時間都要俾人批鬥

sorry，唔記得拉

on call冇症有咩問題

樓主係咪唔識英文？唔知on call點解
真係on9仔

留名等樓主回應

好撚7
係咪唔識on call點解以為call左

樓主個腦可以直接放入黃色垃圾袋

Oncall 冇野做冇姑娘call你 打機都唔比？
遲下醫生oncall食飯都要批鬥

消防員打排球個陣都係on call，都無火足我救條撚咩？

拉
邊似你24個鐘都做野呀

樓主睇黎唔係好明咩叫oncall
有野先call 佢 冇野佢可以自己房做野
做乜野我地唔會理 我地call佢應call 之後出現就得
我理得佢做乜野

唔係幫佢地 oncall 其實醫院冇人會理佢做乜
利申 RN

直接黑色得啦

樓豬俾人屌到屎忽開花
今次連登屌得好

拉

你知唔知on call咩意思
唔係on duty 喎

你唔比人地食飯開機打咩，on9

on9, 拉

樓豬柒到深潛咗

柒左就潛 屌你老母咁撚樣嘥個account 為乜

睇黎樓主奴性好重
on call都唔比休息

樓主死撚咗去邊呀？

又一lot新嘅p牌仔打手

你返工休息下係咪要即刻炒你？不過應該要因為你智商炒你

名呢屌你老母

樓主係咪以為醫生返工時時刻刻都睇緊症

你話佢有call都仲打緊機就話

冇call你話知佢打機定打飛機

樓豬柒撚到呢

樓主on9

戇撚柒鳩
人哋要做嘢嘅時候都會做得妥妥當當架啦
洗撚你理

睇到個個都鬧你我就放心啦

On 9 pr p 牌仔

知唔知咩係oncall?
唔通36小時不停做手術咩

全日24小時都係ward好唔好呀on9樓主？

奴性重撚到

樓主柒撚到深潛

弱撚智樓豬
係咪好撚想中國醫護落黎？
使撚麻煩咩
你自己去中國睇咪得囉

係呀, 所以你老闆淋病就叫你上嚟吹衰佢地
方便輸入 支那醫護呀嘛

你千祈唔好返工做自己野

樓豬覺得on call 36
姐係要唔訓唔玩唔飲唔食做足36小時先係啱
樓豬你好有潛質做老闆
極度無良個隻

醫生你都想批鬥 俾個叻你

樓豬應該工都未返過

柒得過啲柒頭PR公司
請一大堆柒頭作埋啲垃圾故仔
去抹黑香港醫護

啊老友 你返大灣區睇醫生喇

拉[

要坐係到望住個call機唔準做任何野

人地on call 36
你on9 36

最緊要有Call果陣，立即放底手制

原本以為警察好辛苦，但原來日日行咇都蛇咗入體育館d保安室到抖到放工，根本都唔辛苦既

痴線架你，記得返工咪痾屎

on call 係講緊人地通頂留係醫院，有咩緊急事上黎，會即刻通知+處理問題
咁既然冇事發生，咪趁有事之前放個break咁，唔通坐係reception度坐到朝早咩on9？

錯喇
以樓豬既思維
可以得閒坐起度無野做
姐係唔需要咁多人啦
根本可以炒左佢啦

按樓主個邏輯，香港醫生根本冇短缺，反而hea到冇嘢做，應該炒曬D醫生佢先啱

on call都未知點解
真係好撚柒

樓主萬箭穿心

炒L晒佢囉
病L死佢囉

樓主傻撚咗？醫生唔洗透氣？

樓主應該係睇咗on call36小時
見幕幕都係醫院搶救戲
就以為on call36真係做足36個鐘

樓豬，屌你老母死傻閪？
縮撚左人入你老豆個春袋到呀？

有樓豬呢啲朋友真係慘，咁都要俾你擺上黎公審，自己單機慢慢玩喇

no internet woo

未比人call 放鬆下有咩問題

Mtr？

對馬戰鬼好好玩
好過tlos2

紅磡

吊頸都要唞氣啦

樓主食屎啦

岸久樓豬

oncall 打飛機都仲得
有咩問題？

樓主死撚左未？

樓主一定係番12個鐘工都每秒唔放空既人
好值得尊敬呀

樓豬老母個閪日日oncall

人哋打機有助訓練佢做手術時手眼協調，連登仔打機又有乜用？

樓主想引戰呀 政府pr收皮啦

唔通on call唔可以做自己野咩 on9

樓主智商無80

你個fd真係多得你唔少啦
比個機會啲藍屍作故仔話要引入大陸醫生架喇

樓主深潛左
on 撚99

其實比醫護放鬆下反而有助工作效率，減少醫療事故

收皮

你有本事咪去做囉

樓豬出嚟講兩句未

樓豬如果唔係pr 仲仆街過藍屍
知唔知乜嘢叫做on call?
係咪要俾位引入支那醫生？

地盤都唔比食飯
做醫護打咩機

關你撚事，pull

佢應該唔止on9左36啦
除非你講緊36年

36個鐘秒秒做到無停過唔講？真常人打牌都未試過36個鐘唔瞓我估...
你知唔知on call 唔係收正常人工？...

休班醫生

完全封鎖: 傻閪發現案

PR狗開post帶風向屌醫護，唔好中計

可能樓主要啲醫生oncall都拎住手術刀模擬做手術

對馬戰鬼

善用唔推post功能

樓主呢啲正義撚 可能平時督得背隻多 返工應該唔敢噤電話去廁所

係咪唔知咩叫oncall?

樓主好明顯係d dm公司
收撚左錢 要批鬥醫護界
再帶風向去撐支那醫護到港

樓主忙緊幫你老母執骨? 做咩唔出黎講兩句?

on call 我理得佢打機定打飛機啊

睇少d cctvb啦

因為公立醫院醫生不嬲都好忙，所以有休息時間就係醫生唔專業？
On-call係醫生會成晚standby，一有新症或者病人情況有變收到病房既call先至去做嘢，其餘時間佢哋係可以隨意休息。

嚇撚到樓豬深潛

柒頭皮樓主潛咗水
唔係大大聲屌啲醫護咩 做咩唔出聲呀

醫生休息打機都要批鬥
Cls連登仔

樓主呢？

P牌仔

咁又唔係咁反駁嘅
藍絲：唔滿意咪你去做警察囉

又一隻分化撚

on call唔洗上台無嘢做
基本上係free time

自己唔熟個行業又衝出嚟柒
捐番去你老母個臭閪到啦傻仔

人哋on call 你on鳩

樓主縮返入老母個閪度

call 36個鐘試過未呀
係唔係36個鐘每秒都一定有野做
無野做果時人地做咩關你撚事

樓主柒撚到

Lunch time都唔俾打
酸人地做醫生？

食飯休息個人時間 屌西都得 你理得人 BLOCK得

收到
政府搵 PR 抹黑醫護
為引入支那醫護鋪路

噢 我知了
要抹黑香港醫護 咁就可以順理成章引入大陸醫生

知唔知咩叫on call？

知唔知咩叫oncall呀傻閪？
你翻工一秒都唔篤手機？

On call? On duty?

樓主：

留在醫院打機 ON CALL仲想點

所以啲高分仔都鐘意讀醫
打下機等on call
收到call 可以玩弄人身體
剪少少嘢 加少少嘢 割少少嘢

老蘭等比人執屍mode

未返過工

係個休息室打機關你撚事咩
DLLM都ON撚9
大把公司都有呢D野，係唔知部PS4係私貨定阿公架姐

打下機都唔得 屌你咩
有call唔覆就話姐

講左咁耐終於有人講到重點

你有證據佢唔覆call我地再討論ok?

咁簡單不如你去做拎埋果幾萬蚊人工

唔識英文?
on call = 有野做先叫你
人地外國on call可以係屋企等 15至30分鐘內到就得

你又知人地唔覆？

到你同事掛住打機唔做野，要你做埋佢個份既時候睇下關唔關你事

你又知人地冇唔覆call?

睇下你1st call定2nd call, 3rd係可以返去訓，我唔係唔識，只係睇唔過眼啫

你乜柒都唔知開乜撚野po?
你都幾撚on9

你開po仲要等人提出証據

唔好咁話自己啦

事實係好多on call醫生call極都唔覆，唔知忙咩呢

証據？

有call忙收症忙gopd忙resus
冇call打下機有返自己生活又唔得咩

事實係721 警察on duty緊都要39分鐘先去到元朗站
醫生on call休息打機有咩問題

其實break做咩都真係無問題，但「待命」既時候，唔好打機打到唔記得返緊工就得啦

仲有床可以訓覺 So what

On call係咁嫁啦 洗唔洗每分每秒都做緊手術 巡緊房

你葡萄返工有機打咪讀6年書去做囉

咁咪係 你理人做乜

最後一句係重點

你覺得好有問題你咪去醫管局投訴囉柒頭

傻閪仲要自己置頂自己
俾人屌撚到仆街都唔識反省

麻煩你叫啲打機唔覆call既醫生反省下先啦唔該

完全失敗

睇你都似護士咩ward阿sir 呀

英文都唔識唔好衝出嚟柒啦

人地幾時得罪你？連同行都要督？定仇恨心好重？
阿sir唔講下自己食night food大聲講大聲笑？

你條on 9仔想點樣抹黑香港醫生都無問題，反正香港人唔會信，更加唔會支持你主人引入支那醫生，不過你條弱智仔呢，要抹黑，都俾D證據證明你張圖入面個醫生「打機打到唔記得返緊工」啦

最後一句係重點

此Post 已完

第一，希望你身體健康或者好有錢唔洗入公立醫院
第二，我從來冇主張或支持要引入大陸醫生黎香港
第三，我只係想其他醫生alert下on call都係返緊工，我講既都係事實，好多MO oncall係會消失左完全搵唔到，我冇抹黑任何人
第四，唔該講野尊重下人地尊者下自己

樓主連on call係咩都未知就咪撚柒啦屌

樓豬on撚鳩

唔好意思 我諗樓主
唔係好熟果種
佢細個發過高燒
從未好過 大家比啲關懷佢啦

咁oncall係咁㗎啦jm9

好多=呢個醫生都一定唔會覆call
英國佬見到好多支持國安法既都係香港人
所以你都一定支持國安法

On call做足36個啲應該個個讀完醫做私家/技術移民

樓豬批鬥不成實好嬲

唔敢相信會有8x個正評